有冇人係預咗自己會中咗一次武漢肺炎先

呢隻野係endless 愈嚟愈大機會變風土病。

一爆雖然會令人防疫意識變高，但當個疫情變好就會馬照跑舞照跳，加埋個政府就完全free ride 成件事之餘仲要搞風搞雨，根本都唔會有完嘅一日。

記得報失